電腦重新啟動後開唔到機

好似係SSD

SMART STATUS BAD,please replace

motherboard粒電冇電

人地都寫明係隻Toshiba 2TB壞
你係都要話係SSD

btw 呢款台灣有災情 都幾出名 你仲買

好耐之前買

隻Toshiba HDD炒左

如果隻Toshiba 唔係C drive
就拆左條Power 同SATA線先
用另外隻碟著機先

同我嗰部情況一樣

已經送咗去整